Fake 10次都係要出

唔想其中一次真係有事但就無出到